仆街d女人問完你今晚得唔得閒原來得個問字

正一垃圾雞

Cjing hi vall

要講暗號咁犀利

阿濤, 今晚得唔得閒?

我同男朋友就結婚，搬新屋唔夠人手1，你過黎幫下手OK嗎?

都估到係熟人留言
做乜撚野成日改名

我識你老鼠呀

人地SD 錯msg

答返佢 唔得閒

問下唔撚得既

平時同佢冇乜兩嘴
斷估都唔會係佢頭幾位掛

唔係做兵

on9 咁多野唔問 問人得唔得閒?

聽晚得唔得閒牙輕

好心你就黎做人媽媽就乖d拉

幾時送尿片俾我bb

m巾咪得

唔怪得啊言唔鍾意你啦死窮撚

邊個巴打咁慘娶著你呢個港女
唔好出黎害人喇

🤦🏻單親

契左個b俾我

夾未

睇下你死得未，聽日仲有無兵用